究竟乜係煙霧餅

cctvb係咁話有人掟煙霧餅去班狗到 所以d狗先反擊

使撚咁認真咩 ? 胸部都可以話係武器啊. 有咩唔屈得人 ?

係咪影相煙特效果啲煙餅

要滅蟲先夠勁

喺咪買冰皮月餅d 乾冰

有冇人有圖/片?

我都想知

咁撚耐都未撚見過
你不如話毒氣彈

之前旺角好似地鐵站出口見過一次
無狗 只係裝修緊 但可能想遮掩cctv 有人掉咗舊嘢出嚟 出煙 但好似唔攻鼻嘅 好似咋 嗰陣多人 無行到埋去睇係咩嚟

入立會果日夠話 爆鐵閘果邊有人放煙彈
咪又係影到係POPO自已人放

Oreo加乾冰

tg 咪係囉on9